過左12點

記者係咪犯法？好多都帶豬

記者合法

工作需要可以蒙面